港獨無可能 廣東省獨立先係出路

如果真係想實現民主應該佔領成個廣東省做國家，稱之為香廣

軍事方面，可以利用廣東做緩衝區，到時共匪殺到香港都唔會馬上淪陷。如果剩係港獨，好容易比共匪攻陷，因為土地資源太少無法自給自足。

土地發展方面，我哋唔使再逼係香港，更加唔使填海，可以用埋深圳d地。

法律制度方面，成個廣東省參加英國既民主制度同人權。

創科方面，大力發展AI同Programming，智能手機，電器，所有工程相關既野。

語言方面，全國使用繁體字，廢除殘體字。香港以外地區用普通話，香港暫時三十年內繼續用廣東話，之後再改用普通話。這一點有爭議，但其實廣東話只係全世界得香港人用，限制左自己發展空間。如果用普通話用母語，市場大好多，更可以減底衝突。但係只係for下一代。我明白要改變自己語言好難。但係我地唔想比人逼自己講普通話，人地都唔想比人逼講廣東話。己所不慾勿施予人。

佔領埋海南島做軍事區會更加安全。

連登仔個屎腦剩係識FF，唔諗實際情況同可行性。

全部都拎人地著數 笑撚死
人地食返你仲撚得

但其實廣東話只係全世界得香港人用，限制左自己發展空間。如果用普通話用母語，市場大好多，更可以減底衝突。

咁不如用英文。

陳炯明 咪比孫中山條撚樣 搞到失敗

on99 , 講廣府話嗰班蝗 都唔知幾撚憎 腥港豬

你啱，所以英文都要勁。但係普通話可以用嚟繼續同強國貿易賺佢哋錢。

大把地方既華人都用
馬拉既華人都會講廣東話

但係如果因為700萬人而逼八千萬人改講廣東話。咁咪唔合理民主同公義原則。
第一多人用語言：英文
第二：普通話

樓主曲線宣傳大灣區

雖然我知大家好懷念惜日香港光輝既粵語年代，但係其實廣東話有先天缺陷，就係太難學同少人用。

笑撚左

果度係廣東仲需要跟香港人改廣東話？

成個廣東省不足兩成人囗用廣東話

大家食咩牌子奶粉大？

廢除 中文中學，全港英中
babycondom D 家長一定同意，
個個家長都想仔女入英文學校，
仔女入左中文中學， 對佢地哩講慘過食屎

大學又係英文為主
高人工嘅工 又係要英文好

其實香港需要培訓多D 英文人

其實理性D 諗， 真係無可能
唔會成功

純粹ff，但比港獨更加可行

收皮啦大圈仔

我覺得個班北佬本身其實好憎廣東人

海南島冇左廣乜東。
明朝起已經包海南

睇下第二個留言

成個廣東已經換晒北佬、除非內鬥割據、但又關香港撚事？

請善用起底功能